雞 係有兩項特徵

1.冬菇頭
2.藍頭髮
3.女僕

雷

姆

佢係兵

G

好賤

屌你老母

自己推自己po
癡線

g

你就雞